其實男仔真係好少比人讚

去邊做咩都好 總有人搵野踩你
肥比你話肥 減左操左又話咁喳？
到真係實 又話皮膚差 皮膚好返又踩衣著
衣著都好埋又踩個身高 又踩個樣

屌你老母我夠想我係金城武吳彥祖啦！

男仔對你班港女 無波 我地讚樣 無樣我地讚衣著 無衣著 我地讚頭髮靚 頭髮差 我地讚有內涵

男仔本身同儕間都好少互讚 返到屋企又得老母讚靚仔 除非你學業打波果啲非常突出 唔係都wfc 無老師理你 完左中學 上大專更甚 出黎做野又係
有時真係會比人踩到 係度諗自己係咪咁廢

呻完 多謝媽媽

又唔覺 成日讚朋友

五官正常但冇人讚過靚喎

即係唔太正常

我讚人通常喺背後讚，因為怕人地覺得我奉承佢，所以你唔使傷心，可能有好多人喺背後讚你呢

垃圾港女

咁男人講真心話多姐

女咪仲多人柴

咁在意做乜鳩

讚自己囉

咁你都先要有值得人討好既條件

有時辛苦做到啲野出黎 點知人地不屑一顧

係有質素嘅自然有女朋友
使撚人讚

俾人讚又點

廢柴先會咁渴求人地既稱讚

最大問題，女人可以化妝，男人唔可以化妝，化妝更加俾人話